[罷搭港鐵] 唔搭港鐵可以點返工？巴絲幫你諗掂佢 (2)

巴膠絲們繼續回答大家問題

Pish

Pishpish

780去中環轉968

新巴8號去灣仔, 再轉968
歡迎拋磚

碌哂成條電車路

早少少出門口換嚟既係人身安全

罷工啦
仲問幫人諗點返工
你都ON99

好呀

你呢啲叫怠工
離開工作場所先叫罷工
你可以話你返到公司唔入門口
但你入得個POST問嘅第一下
由於個POST名
已經暗示左你目的
你係真係罷嘅
就唔會問點返工

係咪姐係開翻
就算唔封站都唔好搭

tui

902罷課

東涌去ifc

［POPO助攻］各個地鐵站都好多狗

DB01R-船

E11

8號唔係行電車路好多年啦

寶琳去九龍塘站呢？

上水去hku

荔枝角去石門

Thx

978轉970/970X/973

290-2F
98C-小巴2/2A/25M

大窩口地鐵站去金鐘pp

86C

934A
930

柴灣(近地鐵站)去BU

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

118–>103

藍田/油塘去到杏花邨

油塘去樂富地鐵站

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

613轉85
藍田山時間啱嘅694會快少少

大埔去金鐘pp除咗307仲有咩揀

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

214永光書院/33摩士公園泳池 行過去

最快都係307系列，包括行西隧307C

W3轉W1

118轉3C

14/14b>11d

葵芳去旺角或者尖沙咀可以點，求教

咪問撚咗你地我罷完邊個俾飯我食囉
屌你老母 乜閪準備都冇就叫人罷罷罷

葵芳去旺角：37

唔該哂我願意罷搭，雖然要日日早起身半個鐘

旺角出發，要早上6點半左右到西營盤有咩方法

N122紅隧口轉N121再行或者電車

皇天不負有心人
搵到970X了
訓先一陣起身

北角去中大

柴灣去觀塘

680轉289K/87K

606/606X

606X唔係全日線來

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

970/970X都到西營盤

其實還有條237A,但每日只有一班：開0800葵盛

頌安去浸大
浸大去黃埔
黃埔去頌安
求巴士撚指教

唔該，我唔係住旺角或者葵芳，只係返葵芳，有時要由返工地方落旺角

另外，尖沙咀有無計

頌安去浸大：87D
浸大去黃埔：13小巴（廣播道上）
黃埔去頌安：85X（紅磡碼頭上）

冇
如果近葵青交匯處個站的話可以42A轉6
否則惟有搭返37去旺角轉其他巴士

由旺角行返落去算

唔該葵芳真係唔方便我，我返工都要巴士轉巴士

彩虹到火炭

80X/83A/83X/88 -> 88X（等唔切/唔計較價錢嘅話可轉798）

搭42A喺佐敦落行過去都得嘅

唔該

所有答案都能夠用的士

如果42A就轉埋6，6嗰程唔駛錢

但我起葵芳站附近，應該難搭42A

咁最近應該係37，到MK就出返彌敦道，是但一架去尖沙咀嘅車都上得

感謝

參加學校集會ar
屯門西鐵站 去 cityu

60M，屯公轉車站轉60X/66X/67X，深水埗轉702

元朗返中大
係咪得269D>28K?

去暴大其實沙田市中心轉72都得
不過睇到站時間做人啦

轉72巴士都得，當然小巴平啲

出賣市民 狼狽為奸 支持抵制黨鐵

荔景站去灣仔站
點搵都係得港鐵
有冇計

屯門市中心60X到元州邨>東京街長沙灣站轉702

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

45/46去旺角，行返去彌敦道搭104

30葵芳站/42葵青劇院>新都會930

搭綠van 落新都會仲快靚正

中環去觀塘 中環去九龍塘

中環去觀塘：101/619
中環去九龍塘：又一城嘅話104南山邨 -> 702，或者101/111土瓜灣 -> 2小巴，如果九龍塘其他地方會有唔同搭法

W2轉970/970X

直接啲去九龍塘都有182嘅，但係要俾貴啲囉

最平，中環坐船過尖沙咀轉7號

968

宜安街有紅van

上水-紅磡

277E 大老山 -> 85X

780 上環轉968

荃灣麗城去城大有咩巴士小巴啱

我諗搭40喺畢架山落行落去已經係最快
你預行三個字左右

預左要遲到

啟德去葵興呢？

5M 九龍灣 -> 38
或者步程許可嘅話去坪石搭紅頂

講緊8-->968

8係灣仔/銅鑼灣轉968，唯一好處係有位坐，但比較慢
780係中環/上環轉968，快d

其實118轉268X都可以嘅

返荔枝角坐270b去

冇巴士返？

有
我唔太鍾意270b係粉嶺looploop就出高速公路

270B已經算好撚快啦
兜吓路咪當補眠

又係啵

紅隧線過九龍轉西北線一定平啲，係睇塞紅隧。唔介意畀多少少可以見車就上嘅，8同780差得比較多就唔係噉好

夠膽 fare strike 搭118咪可以跳車紅磡站轉西鐵

落葵芳搭935 特別車黎

咁點解唔搭930